有冇人慣左同高質女拍拖 普通正常樣女仔會睇唔上眼

窗哥

下個月再改名

有冇人慣咗同高質男拍拖，對啲普通樣既男仔冇興趣

咁你係咪可以下下都媾到高質女先

改咩名

aggs

就係唔得

會對正常既標準高左囉

aggag

睇慣av咋？

但普通女仔都睇你唔上眼

高質嘅都係雞 反璞才是味道

收皮啦a0毒撚

咁又點會同過高質女拍拖？